連登仔果種批鬥惡撚過支那紅衛兵

「20萬人上街，即係仲有7百幾萬人支持政府」
喺連登世界黎講，原來係真既

鍵盤實力勁
當年比個鍵盤連登仔絕對屌打紅衛兵
係唔係都屌左先算 理性既巴絲都唔知有幾多

系

反社會障礙人格

關SIR 走左, 仲有幾件頭馬

要全世界揀左定右, 非我族類必誅, 比連登仔話事仲衰過共產黨

非黑即白

本是同根生

咪屈 喺cc台先係

都係一部分連登仔係你講咁姐..
仲有正常人嘅